[巧遇連登神寵白化版]好撚得意呀

想影多張 隻嘢發難跌咗落地即刻走咗

幼體咋 唔係白化